中國想收購 Alpha Go

唔係唔記得alphago係google出架

聶衛平:想向谷歌買它

終極就終極啦
咩叫最終極？

專家 教授 大文豪

引返google入國再共同研發
好快百度就會有比特高

買返黎都404，買黎做乜鳩

if you can't beat them, buy them

唔係open source既咩

人類最後希望
用錢買返尊嚴

識嘢喎，最強AI落入佢手，
到時世界打電子化戰爭，
一定係強大助力，
你以為google會咁蠢賣俾你中蟈

呢啲緊係唔會open 晒啦
印象中只係放左少少code

幾百個頂級phd 研究左幾年，包括台灣人，研究費用係十分高昂，不過如果中國洗一些手段 ，不久之後可能中共啲國企又話自行研發AlphaGo，對內日日打飛機。

中共不單想用錢買尊嚴翻黎，還要用想錢去對內証明，佢地制度比西方強大。

幾時簡單到識印錢就可得到強大？

中共佔有香港開始，已經識印錢，令中共世代變得強大。

第二日出BetaGo

全世界都知到AlphaGo 幕後推手 台灣土生土長的資工博士黃士傑

如果中共 明白，IT 人無敵是最寂寞 最是痛苦這一點， BetaGo會好快成事的。

全世界都知到AlphaGo 幕後推手 台灣土生土長的資工博士黃士傑

如果中共明白到，IT人一但制做出無敵既AI是最寂寞 最是痛苦這一點， BetaGo會好快成事的。

中國而家唔係有個圍棋AI叫乜春嘢"絕藝"嘅咩?

絕藝 抄 AlphaGo

中國買左之後alpha go狂開back door比美帝入

唔知喎, deepmind係英國既
關台灣乜事？ 講黎聽下